點解club d台妹咁鍾意纏住港仔？

反而韓妹 ga妹好少咁樣

因為港仔好好抽

想撚狗了

樓上兩隻259 funson

驚你笠水

因為樓主靚仔

全北入未呀屌你

唔夠你靚仔

馬拉妹韓妹大陸妹台妹都係

去過babe18

一落去un就比d mk台妹摸J

un一陣就拉佢埋枱就係咁揸

開張枱幾錢
台北都冇野好玩 好悶 得club幾好
之前去差唔多晚晚都落

邊個再笑我老4粒水 我立即屌佢女友

Babe18啲女低質

有咩場高質？
去過一次台北真係好悶 都未必再去
墾丁可能會去下

果陣好似600hkd到

勁多一睇就知未夠稱既台妹黎R酒飲

叫兩set香檳仔 比杯佢飲就係咁抽水

因為知你有錢過台仔囉

同你北上輸比肥柒二世祖一樣

想做架兩

點知我地係港仔
同佢計都冇傾過
其實睇衣著好難分

台北 Luxy, myst
墾丁冇乜club

台仔著得土好多，佢哋台妹都咁講

珍

台仔好少set頭 呢個堅嘅

會打扮既同香港人差唔多 但唔係點打扮比較多

開香檳自然有女埋黎

啲台妹鍾意飲香檳

一個地方嘅男女質素係成反比

我諗你應該無去過台北club ，成個場大把洋腸使食你港燦？

Lm

錢

個個都崇洋咩
唔好以己度人

上次去比個大波妹捉住黎un
最後比佢條仔扯返走

elektro
之前搵個女pr會帶fd埋黎
上次一路飲又巢又錫

一出聲就分到 除非你普通話好得

係真係個個，得番d扒無洋腸要找會理你

我覺得係睇樣分 啲女睇慣台仔樣易分
同堆台仔衣著依加好好多

食洋腸有唔少
上個月去都有靚女埋身

仲要成群女

ggggggggg

落club食女啦

唔夠靚仔

講起myst之前搵果個男pr book包廂
完全唔撚惦 仲叫埋幾條女黎呃酒飲
飲到醉醉地帶條女入廁所含
含完又唔比帶走
咁撚柒受保護落咩club

有錢就得

之前成堆諗住黎呃酒野 但我唔比佢地入黎

80d俠

Ching咁多艷遇 有冇同台妹拍過拖

非真愛唔岩我

墾丁唔好去
全部遊客坐低飲酒
無人會落舞池

講真 落club台中唔錯
好多大學生

窮撚是咪唔可以落吸

有咩推介

冇 食完就算
你比酒佢飲 佢比你屌 交易黎姐
邊有人落club搵真愛

先去搵錢先

巴打係台北讀書？

讀書搵咩錢

你靚仔 高？

之前次次去 都係去lobby
因為我識當地啲大學生
好易一齊玩得埋

再幾杯落肚就好多野都做得

去玩

除左club呢

有次去台灣搵我妹 佢係果邊台灣exchange
佢帶我落左間叫rave玩 帶埋班台妹umate黎
我當住佢面又咀又揸又巢
佢話佢果間半女校黎 9成女
個個放學就如狼似虎

好想識多啲台灣女仔

不過lobby好似停咗業
唔知開番未

係咪輔大

咩靜宜定靜香
係山上

台灣人好淫亂

輔大美女多
靜宜多女

要高先有？

停到1/8

Waiwaig刀系

你女友係雞

sem break可能去台灣玩

我無女朋友

帶埋me ok?

講真既 除非你超級靚仔/超級有錢
唔係既都要接受食白果

攬攬錫錫摷下一定有
但未必次次屌到既

香港收入係台灣幾倍
正常連登仔（30k hkd） 係個變係中高層人工啦
人工中位數 15k 係個邊都要做幾年野先有
妳話呢

台灣d club真係完勝lkf,我已經唔撚想去lkf

香港有錢就好玩
台灣就半錢半樣

咁去到邊都係啦
唔關台灣定club事

我可能約tiffany
睇下點

你玩蓉兒啦

有錢都唔想玩啦，依家lkf變哂mk仔女去

女友要黎愛護的，玩就玩出面既女人

真男人

D台仔又瘦又矮

好撚多統神樣都落club

我都唔知點解佢地鍾意搞住我

125000台幣 係佢地醫生人工

遠睇青頭仔

近睇原來係綠色

態度正確

ok 幫你同蓉兒講

原來你就係果個25仔！！！

去墾丁就唔落啦
個陣係台北好撚悶先晚晚落

香港如果落lkf真係純睇錢

墾丁得一間餐吧

個邊接觸下自然仲舒服啦
睇下遲d有冇時間去玩

我哋都去到台灣

咪等於啲韓國仔嚟香港屈機

去左台灣都有十次左右，次次都有女食，我仲要係單拖冇開檯就咁落池un。所以港男們，俾啲自信，執得企理整潔啲，機會就在眼前

如果你想純睇景 睇下大自然就唔好去墾丁
墾丁呢幾年個朵臭左 前排排污排左落南灣個沙灘黑過阿嬌
我建議你去綠島 小琉球

你以為靜係纏住港仔 根本就係有丁就纏

屌你講到咁撚易
請台妹飲酒就肯俾你屌

港仔 洋腸比較多女纏

要飲香檳

唔係wor 果次落omni 大部分都高過我
我177

omni d女係咪算高鬥？

台灣好多毒撚阿叔都落

香港真係唔會

係 上次去有三四條女夾住我想輪流打茄輪 不過我聞到佢地個口臭過屎所以不了

岩岩先係廁所幫其他男人含完撚
跟住搵你打車輪

其實台灣開支香檳貴唔貴
見過香港d bar一支普通野插支撚屌煙花仔就承惠千幾蚊
同埋係咪一定要開台？

你去錯club

個人覺得垃圾黎，上次星期六晚去唔知係咪入撚咗異次元空間，鬼影都無隻

視乎邊間 台灣冇香港咁貴
唔洗開 著得整齊 gel頭就得

忘記吧 呢種女人唔值得去想

上網睇完 全部都大海中心
住幾日應該會悶死

你想要大自然又驚悶

迷雞係低智

啲club閒日多唔多女
遲下想去台北玩
但驚閒日去無乜人

得170係咪收皮 樣還好

點解連clubbing 都係會港女拜金主義既呢
人地台妹都拜金 ，但起碼落得去club 都叫人人平等
Lkf 落club完全唔係個回事咁

Me 160

你有錢過台仔

鬼佬有錢過你囉

佢點知你係香港人

如果去台灣既大學，去認識下女女？
巴打有沒好介紹？

一般
星期五去會多啲

輔仁出名多靚女

我見到好多台灣新聞女主播都好鬼正

啲showgirl仲正 有年暑假去台灣幫手搞promo
睇到眼花
上youtube搵下輔大美女 台北最多靚女😏

世界色情王

一開口就知啦

台妹 : 危 你是香港人啊 巧帥哦(高8度)

我 : 厂厂

有冇聽過輔大特色

真係幾靚女！
不過要又靚又有氣質既 就少

間學校啲faculty出埋美女月曆

Player 世清

咁撚淫

架妹都好鍾意港仔架

一個人去點開枱？
成日想去玩，不過得自己一丁友

有冇團John

一條友去冇開枱
一陣就有d女黎撩我
講多陣就揸佢
揸到咁上下入廁所屌爆佢

台妹咁濫好多病

排隊入場先R fd
搵台仔台妹傾計

你高大靚仔？

搵下新意先開心

樓主=Tony Stark

組團去？

樓主獨食開

去多覺得冇咩特別

通常點樣溝女

babe18聽講好mk
台北仲有乜club好玩

omni

屌你老母

港仔而家唔吃香啦
韓仔玩撚晒

個格係想釣魚咁囉 但係台灣開酒咁平 我地成班係咁開 所以佢地會埋黎

babe18正
好想再去
好記得條隊好長

夜場唔係成日有黑鬼睇場入廁所check有無人扑野咩
成日都有片流出係俾睇場屌鳩你係廁所扑野

即係你本身連177都無

見樓主講Luxy同myst就知佢起碼3,4年無去
隨時假膠黎

咪理班假膠啦 根本間間club廁所都有人睇住
無可能比你一男一女入到廁所
平時係檯摷落條女下面已經會比人stop

多得呢班假膠神化台北club依家愈黎愈多小朋友落黎玩
無d禮貌 影撚衰哂香港人

屌左

係

易捉黃腳雞

上個月落wave執左件大陸妹好淫

Goodest logic
你真係冇改錯名

我去過一次omni,雖然都食到女，但冇主動埋身咁誇張。

台中邊間club好玩

高質果班就係
低質果班都好低質啊
仲要普遍都唔係高質

又唔係話埋黎攬住咁 不過會係張枱附近擾攘 時不時望下你咁囉